（愛情）《情人節的告別》

Hello~各位巴打絲打 今次係小弟第3次係連登寫故
不過我換左個新AC寫 如果有巴打絲打有睇過我之前嘅故 可能會認得出我
未睇過都唔緊要 一齊來享受接下來我帶俾大家嘅短篇故
今次會比較多口語，生活化多小小
通常我都會係夜晚12點出文
如果大家睇完覺得唔錯嘅
可以留低個正評或者share比朋友

開定po先
文將會係12點出

「喂~想訓到幾多點啊~你係咪唔記得今日咩日子啊！」我部手機不斷收到呢一段文字message，大量嘅通知提示聲搞到我差小小腦震蕩。

不過其實我早已習慣，一開始我真係會聽到唔敢再遲起身，但如今呢堆每日定時出現嘅通知聲已經成為左我專屬嘅morning call,我唔使攞部手機睇都知道係邊個send俾我同埋入面嘅内容，內容一定係包括左「你想訓到幾多點」呢一句。反正無視佢一段時間自然就會打電話比我。

「嘟嘟~嘟嘟~嘟嘟」果然我無視左佢5分鐘之後就已經瘋狂咁打比我,但平時都唔會咁快架wo，我攞起手機見到一個叫做「恩恩」嘅來電， 冇錯佢就係我女朋友啊恩，成件事同平時一模一樣只不過今次唔知點解咁早就打比我，明明先早上10點半，平時都係12點左右先call我。

當我思考緊呢個問題果陣突然見到佢段message有一個位同平時唔同左，就係最後問多左句我係咪唔記得今日咩日子，我腦海即刻回想起如果我冇記錯的話琴日係初二，所以今日一定係初三！但係初三又有咩咁重要？係咪我之前約左佢去某個地方我唔記得左？呢一刻我腦海入面浮現出無數個疑問。

「初三究竟有咩咁特別呢？」正當我係度自言自語果陣，我一出房門老媽子就問左我一句：「啊仔，今日情人節wo，你唔使約恩恩去行街咩？」
「我屌我老味」我內心講左句。我完完全全唔記得左今日係情人節，我仲以為今日只係初三，我頭先仲要冇聽到啊恩嘅電話，今次我真係ifc跳落來都彌補唔到。

「你記唔記得今日係咩日子..?點解叫極都唔醒?」我一接左個電話就聽到一副好似死左老豆嘅聲傳入我隻耳到。

「緊係記得啦，今日係情人節啊嘛。我特登唔覆你電話就係準備緊禮物俾你，今日嘅活動我plan好曬架啦，你出得門口未，出得我就過來接你架啦~」我用盡畢生嘅演技去講呢段說活。

我講完呢句之後，空氣開始變得安靜。
明顯地，佢已經知道我唔記得今日係情人節。

過左30秒，我見佢都係冇反應，我就佢知已經嬲左，所以話女人真係好小氣。

「情人節年年都有架啦，我地會以後繼續係埋一齊，仲有幾十年情人節等緊我地」呢個只不過係我内心想法，我知道我講左出來之後，連今年情人節都冇得一齊過。

「好啦~乖~唔好嬲，我即刻換衫過來接你一齊去食早餐，然後拍拖拖過情人節~好唔好？」我說道。果然我都係輸左比女人。

係呢一刻我點會諗到今日就係我同佢相處嘅最後一日

cut左佢線之後，我用10分鐘時間快速咁刷牙洗面換衫之後就出發去佢屋企樓下接佢。

咁由於啊恩佢住係元朗而我住係天水圍，由屋企出發大概都係3個字左右就去到佢樓下，所以通常我都會去接佢，更何況今日係特別日子。

「本班為761P線列車前往元朗... 」正當我係到月台等緊車嘅時候，身邊有一對情侶。

「話說你上年情人節同邊個去左邊度玩吖？」我隱約地聽到條仔同條女講。可想而知佢地應該係一齊左冇幾耐。

令我諗番起啱啱開始同啊恩拍拖嘅日子。

我同啊恩係中學同學，我地因為中四開始同班所以識左對方，冇幾耐就係咁一齊左，邊有估到咁就拍左拖5年。

仲記得一開始同佢拍拖，我都係好似依家咁，去佢屋企樓下接佢。

果陣每一次約佢出街，都會好期待佢每一日嘅打扮，搭車嗰陣都會幻想佢今日嘅打扮，之後開始小鹿亂撞。

到呢家我地已經一齊左5年，一齊經歷過好多好多野，我唔求啲咩，只係希望以後嘅日子都係佢陪我過。

「下一站，水邊圍」

諗吓諗吓已經到站，係時候開始我同佢今日嘅行程。

「御豪山莊」呢度就係啊恩住嘅地方，其實我都幾羨慕佢可以住係呢度，因為佢屋企好近元朗公園，好適合我呢種鐘意食飽飯落公園散步嘅人。

因為佢係私樓，我一般唔會入佢屋苑等佢，所以我照舊好似平時咁係屋苑門口等佢，可能因為琴晚3點先瞓，今早10點幾就俾人吵醒嘅關係，我一度懷疑自己企係到等啊恩果陣係瞓著左。

「喂！傻仔~發緊春夢啊？」突然間有一股熟悉嘅聲音將我由一個黑暗嘅空間拉返來現實，冇錯，就係我女朋友-啊恩，我一打返開對眼就見到佢企左係我面前。

「佢都係一樣咁靚女」我心入面當下浮現左呢個想法

「嘩~你使唔使個樣表露得咁明顯啊」「你一定係諗緊點解我都係咁靚啦」啊恩毫不客氣咁講左出來。

「你都傻嘅！我係唔認得你，我以為有條女過來同我sale保險，阻住我瞓覺」俾佢發現左我內心想法之後唯有9up

「車~你咪繼續扮，你會唔認得我~」啊恩唔忿氣咁回應道

「行啦，咁多野講，早餐都未食阿，你今日想食啲咩」我說

「是但啦，你決定，我都可以」啊恩說

同啊恩拍拖左咁耐，有一個位我真係覺得佢特別好，就係佢係食野呢方面真係唔多要求，成日同佢拍拖都係譚仔，茶餐廳。佢話是但就真係是但，唔似某啲港女。

「咁不如今日食豪小小，m記加大？定你想元氣包場？」我習慣性地講笑，雖然唔好笑

「哈哈~你係咪覺得自己好funny？」啊恩敷衍咁講

「唔講笑啦，不如今日特別小小，去返轉話走就走嘅旅行？」我興奮地說

「吓？！你講真呢？你想去邊度旅行？台灣定日本定韓國？我未ready架wo，再加上武漢肺炎，剩係可以香港飛香港」啊恩聽完我講之後開始不知所措地回應
「長洲！」我充滿霸氣地說出了這個地方

於是我們就開始了前往長洲的旅程。

今日比較趕 聽日會出多小小
鐘意嘅可以LM

push

p牌推唔郁

推

個故仔好好睇

講起長洲呢個地方，我同啊恩拍拖拍左5年都未去過。

我地一齊去過新加坡、韓國同埋日本，但竟然一個香港嘅離島都未去過。

不過諗返起我對上一次去長洲好似都已經係小學果陣同屋企人去，所以我基本上對呢個地方都冇咩印象，只不過有時候係IG都會見到啲KOL去長洲打卡咁。

「但我地要去邊度坐船去？係咪中環摩天輪隔離果個碼頭到坐？」我唔係扮傻所以先會問呢個問題，而係我真係10幾年未係香港搭過船。

「係啊～白癡仔！跟住大姐我行啦，廿幾歲人仲唔識搭船去長洲，你係咪啱啱放監？」啊恩說

「好第一步首先我地要去中環」啊恩突然語氣變得低落。

我都明白點解佢會咁，呢個感覺得住大西北嘅人先會明白，出港島對我地來講係一個折磨。

就算我一出生已經生活係天水圍都覺得出港島真係好崩潰。

再加上我係會暈船嘅人，所以呢趟旅程我都凶多吉少。

不過唔緊要啦，為左啊恩要我幾辛苦都值得。
更何況呢一次係我最後一次同佢一齊搭船。